中共又玩弄佢最叻既恐懼管治, 又一次用恐懼打敗左憤怒

好明顯中共已經好熟練應對到依家既情況
星期日特登用最猛既手段攻擊, 幫每一個香港人都種低左恐懼既種子
中共都對種完恐懼既憤怒有晒經驗, 完全用假消息將恐懼種子發芽, 用恐懼打敗晒你地既憤怒
當無左憤怒, 之後就更加難去做啲乜野
到之後只要每次用少少野引發你地恐懼, 就可以用最少既力量嚇退晒你地

一日克服唔到恐懼, 一日都無可能抗爭成功
只要夠多人就安全, 道理大家都明, 但事實係大部分人都驚到恐慌走難, 留低既人自然就危險
會留底既自然係可以克服恐懼既人, 但少數, 所以依家就係打敗呢班人
社會剩返恐懼既人, 仲有咩威脅, 咪俾你係網上邊鬧下囉
出黎? 放幾個假消息啲人自然自身傳播恐懼

講左好多次fact check
事實就係次鳩次一有行動就成班驚撚到賴晒屎咩狗屎垃圾都即刻周圍狂send
特登整個P牌出黎
事實就係每次都俾P牌啲post上晒熱門個個瘋狂推
講左尊重前線決定, 不分化不割
事實就係瘋狂叫人走, 話唔好走既全部俾人屈係鬼

大家認真諗下, 之後要點做啦

與其講恐懼打贏憤怒 會唔會係理智無比憤怒遮蓋

721 811

記住fact check
記住不篤灰，不割蓆，不分化
記住唔好被落單

散水撚請睇，宜家屌你唔係因為你叫人散水
係屌你地令到大家恐慌

而家點睇都係走個班人覺悟唔夠 恐懼戰勝左憤怒係好恰當既比喻 如果真係夠理智就會知道班狗一單清場就係拖住成個香港命脈一齊自殺，唔係話唔可能，但係中國仲咁需要香港既時候，機率有幾大，自己諗

清你機場咪清你機場 你真係太睇得起香港警隊啦
佢清場大把藉口 搵人帶頭 黑衫 點都得
做完又點

就係想佢咁做呀嘛 做左咪香港經濟玩完攬炒囉

唔好諗得咁簡單啦 地鐵站放tg又點 有事咩

師兄，心平氣和討論，機場同地鐵站同性質同等級？地鐵站最多阻人返工，機場直頭係香港命脈喎，作為國際大都會有幾多唔同國家既政要係度出出入入？你估警察係度清場殺人會點？全世界即時對香港發黑色旅遊警告甚至當戰時地方啦，恒指你估一日會跌幾多？

如果你話我諗得太簡單，不如你講下你點諗？

機場已停飛 留守意義係邊？
放狗風險係有
唔冒風險 重開再黎有問題？

師兄你不如直接話我知我諗得太簡單既位係邊？你咁講得即係你諗得比我複雜唔係咩？留守意義就係唔俾佢地好似而家咁直接重開機場囉，而重開再黎既問題就係無人，係無任何一個人可以確保到聽日後日大後日都會有咁多人出到黎呀嘛，無咁多人出黎又點癱瘓機場？我就無能力確保啦，師兄你係咪有把握？

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

如果聽日人地唔黎 咁同樣人地都可以走啦

邊有話今日唔走就永遠唔走

持久戰係貪一時之氣咩

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

Totally agree

大台已經出現 大台已經出現！

咩叫「聽日人地唔黎 咁同樣人地都可以走啦」？真心唔明 可唔可以解釋下？

你話叫走左人 無機會再番黎呀嘛
有心點會唔番黎呀大佬